美國前總統奥巴馬公開辱罵特朗普

0:23 “President Trump is a total and complete dipshit”

收皮啦，人地而家嘅政績就嚟多過你兩屆加埋

loser

8年都搞唔掂南北韓問題
侵侵半年搞掂

8年比中國拎曬著數，貿易大逆差，高失業率
侵侵幫你搞掂中國仲要將d生產線拎返美國幫美國勞動階習就業

8年掛住和平獎唔搞好叙利亞問題
侵侵吹雞吹到連英國都肯三國聯軍轟炸

走啦黑鬼 富人越富 窮人越窮

係咪ai合成咀形果段片黎?

真係對换返以美國人民為主

仲未計侵侵一炸
連俄國佬都唔敢出聲
打貿易戰光速打到中國食曬屎
盡顯世界一哥個種強勁同埋幫返美國
呢條友比左膠叫癲佬
實際上佢係一個無政治包袱，睇得出問題所在既領導人
美國總統緊係以美國為先，邊似黑鬼手指咬出唔咬入，黑鬼做show搞形象最撚叻，實事 不了

層豬天真到
同你say個hi就以爲搞掂
由阿肥仔爺個代開始
邊次唔係R完著數就又繼續玩反轉豬肚

半年 南北韓準備簽停戰和約
金仔仲肯去南韓
黑鬼8年做左咩黎？

仲未計中國包圍線有幾多國家唔係齋up係真係有行動
連位於亞洲既澳洲都出軍艦去打斷中國軍演

條nigga識閪管治咩

Obama 個人魅力大D

準備簽停戰和約
韓戰打完幾耐
樓主你係雪櫃出黎定放監出黎？

北韓有邊代領導人係無做過肥仔恩做緊既野？
根本係度重演再重演
R完無水又扮FD
架仔就醒喇 一語道破
講明除非確定北韓所謂停止核試係做到不能逆轉
否則唔會停止制裁

膠都廢事比

不服來辯

係 ....

no reply
定係你覺得一句膠都廢事比就可以否定晒
唔怪得你覺得TrumpTrump做到野

一條假既片引到咁多人入黎屌柒奧巴馬
無論佢做得好唔好 都唔係呢個post討論內容啦 條片假嫁喎喂

唔係邊有得幫TrumpTrump打飛機
唔係都講到係喇

停戰和約代表唔再處於敵對狀態
商業同運動等等各範疇都可以接觸
唔同平時鳩up彈出彈入
係國際間承認兩國友好關係
點同平時鳩up比？

巴打正解 原本諗住大家會講ai 技術發展，點知個個入黎屌柒奧巴馬

停戰代表唔係敵對講得出
重畫人尻up

1.先唔同你講所謂既咩約咩約只係廢紙
去查下咩叫停戰協定 同 戰後和約 戰後和約又係咩方面既人起草

2.韓戰1953年約5月中叫做打完
朝鮮停戰協定於1953年7月27日簽定
今日係2018年4月23日
何來 你所講既準備簽定停戰和約
link已備 餵埋你食：

3.已經簽定你所謂既 就唔係敵對既話...
遠既唔講喇 講近
延坪島咩黎？

天安艦又係咩黎？

btw我完全唔否定TrumpTrump既貿易能力
因為佢根本就係個生意佬黎
不過佢將一個國家既經濟當生意咁做
最好就要完全封晒後門
如果唔係好快比人反咬
咁就會7足一世

Any reply?

咁只係代表北韓出爾反爾
同蟈一樣，毀約當食生菜
咁你又唔可以話trump無做到嘢，佢係迫到金仔要出嚟談判
不過學日本話齋，北韓真係銷毀所有核設施咪簽囉

你Sure係TrumpTrump迫到?
好老實我覺得TrumpTrump係北韓問題上
除左口水到之外都無咩作爲
好似佢上任初期咁
即刻又風吹話老美3大主力航母
都集結係北韓對出國際海域
果時我都以為Trump真係咁堅
點知唔夠3日就比太平洋艦隊司令否認左

咩人放呢d風就唔知喇

相反 我覺得肥仔今次又出黎扮fd
係因為佢自己又步佢老豆同阿爺後塵
又玩玩大左 玩到強國叫都唔聽
強國拖隻門口狗都拖唔到掂
咩面都無晒咪尻都cut尻晒唔運比北韓
咁北韓咩物資輸入都無重唔焗住停手咩？

唔夠3日就比太平洋艦隊司令否認左
有link有真相 唔係尻up
補回新聞link：

美韓日台聯合軍演唔計，都要計美國本土閱兵啊
老實太平洋艦隊司令否認好合理，擺明係出口術打之前揭自己底牌仲點打
但你話美國有無能力滅國？上面啲軍演閱兵做咗俾你睇啦

我唔link喇，你咁大個人識google啦

ok 唔link
睇得出巴打你都係有留意下時事既人 可以理性討論

無可否認美國絕對有能力滅左北韓
但唔代表美國真係會敢出手
點解 因為一個錢字
上當年打伊拉克都打到自己國家經濟都林埋

而且滅國既能力只限對北韓
唔好後面仲有強國
北韓比人攻打強國絕對唔會袖手旁觀
因為比美國滅左北韓加登陸
就等於中門大開

所以我個人睇法係
美韓軍演除左做比肥仔睇之外
最主要都係恐嚇緊強國
因為而加對美國最大威脅就係強國
至少係經濟上

咁點解我話肥仔出黎扮fd呢？
因為我覺得
邊一代美國總統會軍事威脅過北韓
而北韓點解唔係受到威脅就即時停手呢
而係一段時間先停手呢？
就係因為背後有強國養住呢隻戰略位置上既門口狗
北韓代代領導人玩到咁大
強國要養呢隻門口狗之餘都要同外邊交代
因為如果拖唔住北韓除左無面之外
北韓既動作更加會惹更多麻煩返黎自己門口
比其他國家特別係美國有更多籍口係門口
部署更多軍力 近既例子：
老美係韓國部署薩德防禦系統
老美賣陸基版神盾系統比日本

所以強國係冇辦法之下唯有cut物資迫使北韓聽話

我諗巴打你諗多咗
好似出面都有好多post講最新嘅中興事件，美國唔係貿易戰攪中興，係中興接二連三賣嘢俾北韓伊朗俾美國知道咗。根據美國法律係唔可以賣嘢俾黑名單地區/機構去助長全球恐怖活動，初犯罰錢繼續犯下場就會係中興咁

你唔想理美國法律？得！唔同美國人做買賣囉，但有邊個行業可以同美國分割而且係中國有廠嘅？有嘅，中小企規模咁賺到幾多？

而家唔係中國迫使北韓啊，係美國相關部門嚴格執行法例，攪到無人敢同北韓做買賣，北韓先要出嚟對話啊

（中央社）北韓官方媒體今（19）日報導，領導人金正恩宣布平壤將不再進行核試或試射洲際彈道飛彈，並會關閉原子武器測試場。外媒披露，金正恩在核武取得進展後，下一步完全聚焦改善經濟。

當年簽停戰條約無簽和平條約
27號好可能簽和平條約結束敵對關係

當初簽唔成因為北韓唔肯係核武器到讓步
而家你諗你
NO REPLY LA
自己睇多D近期既新聞

我搞錯停戰協定同和平條約SOR
黎緊27號準備係簽和平條約結束敵對關係
北韓已經係核武器到讓左步關左核試場

爭在未打強國咋

睇錯唔緊要既 係人都會睇錯
近期新聞
不如你睇晒咁多年d新聞先
上當年佢老豆金正日正程邀請埋聯合國入境
係班鬼佬面前炸左寧邊核設施3份2tim
咁之後又點又唔洗我講喇你有睇開新聞既話🤷🏽‍♂️

咁黑鬼又做過d咩啊

其實真係有留意開既都睇得出肥仔係玩緊咩
包括TrumpTrump自己
點解要改變態度呢？
咪就係要R政積扮大方刷存在感囉
「拿拿拿 係我搞掂點架」
個道理同淫戰聯成日尻掛Banner 認屎認屁一樣姐

巴打你真係好鐘意睇支那新聞

我由頭到尾無講過黑鬼有作為呀 只不過唔同意Trump Trump係北韓問題有作為🤷🏽‍♂️

中時係支那新聞
有china就係支那

Obama, you are fired

嘩 你真係尻up到一個點
當年北韓已經有能力搞緊核試喇？
如果係 你個韓戰會唔會就咁完？
當年強國都未有能力搞核試喇

係 中興單野的確係
但睇唔出對北韓問題有咩影響
至於對強國玩到d咩玩到幾耐
真係要釋目以待
正如我上面講
Trump Trump絕對係一個貿易家生意佬
但如果要將國家經濟當成生意咁做
佢就最好確保自己既後門封好晒
如果唔係比人反咬7足一世

至於我既推測係咪諗多
道真係睇個人
其實有好多新聞
因為政治問題係報得好低調
多d留意下 係有跡可尋

咁點都好過咩都唔簽啊？

哦
好過唔簽就叫搞掂
咁克林頓果代都叫搞掂左喇
搞得好睇過今次tim

你又知人地搞完

你要話佢做唔到野都係等佢完左依任先啦
佢打支那又叫做唔做到野？
至少人地會做

學GAPS巴打話
咁大個人可以自己Google下
大佬 小弟其實窮撚黎
只係用緊2.5GB PLAN

哦 咁佢完任果陣你記得開post鞭我屍

支持敵國將領殺多啲自己人

好多on9仔以為侵搞掂北韓
完全唔認識國際政治
北韓之所以會軟化重返談判桌
係因為佢有遠程核打擊能力啦
同當年中國行既路一樣
當你可以有遠程核打擊能力
你就有籌碼可以同美國傾

遠唔遠到去美國就唔知
但起碼去到架仔頭頂

當然啦 佢事前一直核試同做火箭推力測試
就係做比美國睇 佢就算去唔到美國本土
都可以去到關島夏威夷日本南韓
呢樣野係自然產生 唔關侵事lo
有班人神化侵得好緊要
同北韓人神化金正恩一樣

係 之前都有唔小軍事家都話就算肥仔支野唔係跌到落地爆 係半空爆唔計熱輻射爆炸 正係爆EMP係半空都夠玩死關島

神化呢家野就多數係大美國主義影響🤷🏽‍♂️無計
我身邊都唔小人睇美國隊長都可以睇上腦
漫畫黎渣
大佬呀 美國係勁 有海軍呢張皇牌
但今時今日打仗重正係講拳頭咩

收皮喇 nigar

中國當年都係咁
比人制裁禁運餓死人都要搞到核武出黎
搞完出黎 美國尼克遜咪同你fd番lo有計傾lo
北韓會行中國舊路 佢遲下都會開放部分市場
好多人更加會ff佢同美國好撚fd會一齊飛起中國
呢個觀點更加on9
北韓灌輸反美思想幾多年？
有半個世紀咁耐啦
一時三刻佢點同美國fd到
況且佢一有起事上黎中國同佢最近
而美國就係太平洋既另一邊
金仔無連登仔咁傻仔會去同侵fd飛起中國

好有point
點玩都係同強國fd
地理戰略同物質支援根本都唔可以飛起強國
就算要同強國玩反轉豬肚
fd都同俄國佬fd先喇
起碼有咩都快到過美國佬先喇

係連登好多人都會根據自己喜好去諗野
完全路識客觀去諗
之後就會屌你五毛

見唔小
但係屌都唔緊要你要有point ma
無point 都照屌
見到就係笑而不語

佢地根本就只會人身攻擊
完全為屌而屌

Nigger 渣ga

( Show Blocked User - 正能量 )

見到buzzfeed就知流料

一直都有傾和約
早幾年差d埋牙，係北韓唔肯放棄核武器仲核試所以美國先唔點頭，最後簽唔成
傻仔